其實中環有無得和你breakfast?

和你lunch只係大家抽自己嘅break hour 出嚟
但工就會照返 對金融業嘅影響好小
最應該喺早餐時段就放彈
未開工就放工

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

首先要返到去breakfast

好似有啲難喎對佢地嚟講，
不過可以一戰

早餐

聽朝五點準時起身

你又啱喎

餐廳無人番到點食.....

口號嚟嘅姐

一陣和你lunch？